[澳洲] 墨爾本首個撐港連儂牆正式上線喇

在澳港人同政治漫畫家巴丟草係Hosier Lane整左個連儂牆 當然點少得香蕉糖呢

721 聽日見
香港人加油

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

睇完呢個post個人冇咁灰喇

香港人加油

Mexico wo

墨爾本 721聽日見

第五張圖有MEXICO IS WITH HK以為係MEXICO

聽日見巴打！香港人加油！！

我都有睇到依個報導

「巴丟草」回覆本台查詢時表示，以藝術家身份創作街頭藝術品多年，從未遇上任何法律問題；過往亦曾多次在 Hosier Lane 創作藝術品。